lunch 哥事件 事實證明中國有比錢搞到我哋批鬥

連登仔跟車太貼
乜撚嘢都淨係批鬥

出錢批鬥lunch gor?

之前屌lunch 哥啲人呢？

臨近11.18比左好多錢請人上來洗地

收晒皮出嚟批鬥撚
呢度點兜？

原post 過咗一個月bin唔到

佢岩岩同大波man一齊係藍channel開台 有咩唔撚柒屌得 我屌撚埋你老母啊

做咩事？

樓主又撚狗

佢同石房狗有冇做過愛?

可以睇返隔離post

Sorry 屌錯你樓主

擺明成班連登仔日屌夜屌
睇下立場ig comment就知

留意社運咁上下時日就知十年前有批職業社運左膠都係咁捧出黎，之後就騎劫你代表你，屌埋D無關痛癢野小罵大幫忙